係時候將火力放翻上文宣

對家文宣火力全開
必須要有行動反制！
不過有一點，佢地永遠都贏唔到我地
就係佢地無錢就唔會做野

選舉臨近
我地應該集中火力
排山倒海文宣！

喂文宣真係好緊要！尤其經過呢兩間大學圍城之後，身邊好多藍絲變咗做黃，佢哋真係可以再教育的，唔好放棄呢啲潛力隊友。好多而家都識講話共產黨根本想殺曬兩代年青人，佢哋開始擔心燒到自己果疊，我諗文宣方向可以諗諗殺兩代人呢個要點。

推

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

聽日繼續黎明

P牌推唔到 樓主/其他手足幫手入黎再推

文宣
文宣
文宣

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

如果每家每戶都寄文宣入屋
成效大唔大
有冇犯法？

Tui

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

選完唔係玩完！
係要全力投入下一個週期！
最好就係由文宣開始！